.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-DEBUG" "1" "de febrer 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-debug \- calibre-debug
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-debug [opcions]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Diverses interfícies de la línia d\(aqordres que són útils per depurar calibre.
Sense opcions, aquesta ordre comença un intèrpret de python incrustat.
També podeu executar l\(aqIGU principal de calibre, el visualitzador de
calibre i l\(aqeditor de calibre en mode de depuració.
.sp
També conté interfícies per a diverses parts de calibre que no tenen eines
dedicades de la línia d\(aqordres, com ara el subconjunt de lletres, l\(aqeina diff
per comparar llibres electrònics, etcètera.
.sp
També podeu utilitzar \fBcalibre\-debug\fP per a executar scripts independents. Per
fer\-ho, utilitzeu\-ho així:
.sp
\fBcalibre\-debug\fP myscript.py \fB\-\-\fP \fB\-\-option1\fP \fB\-\-option2\fP file1 file2 ...
.sp
Tot el que hi hagi després de \fB\-\-\fP es passarà al script.
.sp
Sempre que passeu arguments a \fBcalibre\-debug\fP i aquests tinguin espais en blanc, delimiteu els arguments amb cometes. Per exemple: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-simple\-plugin
Afegiu un connector simple (per exemple, un connector que consisteixi de només un fitxer .py) quan especifiqueu el camí al fitxer py que conté el codi del connector.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-command, \-c
Executa el codi Python.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-device\-driver, \-d
Depura la detecció del dispositiu
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-default\-programs
(Des)registra calibre dels programes predeterminats de Windows. \fI\%\-\-default\-programs\fP = \fB(register|unregister)\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-diff
Executa l\fB\(aq\fPeina diff de calibre. Per exemple: calibre\-debug \fI\%\-\-diff\fP fitxer1 fitxer2
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-edit\-book, \-t
Inicia l\fB\(aq\fPeina d\fB\(aq\fPedició de llibres de calibre en mode de depuració.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-exec\-file, \-e
Executa el codi Python del fitxer.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-explode\-book, \-x
Expandeix el llibre dins del directori especificat. Ús: \-x fitxer.epub dir_sortida Exporta el llibre com una col·lecció de fitxers HTML i de metadades, els quals podeu editar mitjançant les eines d\fB\(aq\fPedició HTML estàndards. Funciona amb fitxers EPUB, AZW3, HTMLZ i DOCX.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-export\-all\-calibre\-data
Export all calibre data (books/settings/plugins). Normally, you will be asked for the export dir and the libraries to export. You can also specify them as command line arguments to skip the questions. Use absolute paths for the export directory and libraries. The special keyword \fB"\fPall\fB"\fP can be used to export all libraries.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui, \-g
Executa la interfície gràfica amb la depuració habilitada. La informació del depurador sortirà per stdout i stderr.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui\-debug
Executa la interfície gràfica amb una consola de depuració i amb enregistrament al camí especificat. Només és per a ús intern, utilitzeu l\fB\(aq\fPopció \-g per a executar la interfície gràfica en mode de depuració
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostra aquest missatge d\fB\(aq\fPajuda i surt
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-implode\-book, \-i
Contrau un llibre expandit anteriorment. Ús: \-i dir_sortida fitxer.epub Importa el llibre a partir dels fitxers dins del dir_sortida, els quals han estat creats anteriorment amb la crida \fI\%\-\-explode\-book\fP\&. Assegureu\-vos d\fB\(aq\fPespecificar el mateix tipus de fitxer que es va utilitzar amb l\fB\(aq\fPexpansió.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-import\-calibre\-data
Importa dades de calibre prèviament exportades
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-inspect\-mobi, \-m
Inspecciona els fitxers MOBI als camins especificats
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-paths
Sortida dels camins necessaris per configurar l\fB\(aq\fPentorn de calibre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-reinitialize\-db
Torna a inicialitzar la base de dades sqlite de calibre al camí especificat. És útil per recuperar\-se de la corrupció de la base de dades.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-run\-plugin, \-r
Executa un connector que proporciona una interfície de línia d\fB\(aq\fPordres. Per exemple: calibre\-debug \-r \fB"\fPAdd Books\fB"\fP \fB\-\-\fP fitxer1 \fB\-\-opci\(gaó1 Tot el que hi hagi després de \(ga\fP\-\-\(ga\(ga es passarà al connector com a argument.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Fa que es tanqui qualsevol instància de calibre, si n\fB\(aq\fPhi ha alguna. Vigileu, ja que si hi ha treballs en execució, s\fB\(aq\fPavortaran sense cap confirmació.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-font, \-f
Subconjunt de la lletra especificada. Utilitzeu \fB\-\-\fP després d\fB\(aq\fPaquesta opció per a passar l\fB\(aq\fPopció al programa de subconjunts de lletres.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-test\-build
Prova els mòduls binaris a la construcció
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostra el número de versió del programa i surt
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-viewer, \-w
Executa el visualitzador de llibres en mode de depuració
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
